http://www.centertv.de | Es wird gerannt, gepasst und getroffen. Whrend in der Fuballabteilung des SSV Berghausen in der E-Jugend noch das Spielerische in den Vordergrund gestellt wird, geht es ab der D-Jugend bereits um Leistungsfrderung.